我正式宣布今日係大勝

170萬人 最後安全散去 證明咩？
你差佬唔出黎就冇事發生呀
係到同留係金鐘既人講聲多謝
多謝合作！今後核彈都不割！

呢句真，只要差佬今日唔出就安全；出左佢地等屌。

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

終於 撤退晒
今晚冇開戰………